有無ching試過絕望到偷人拜神生果，餅食

屌啦星 輸到無錢開飯

試過同狗搶半盒揚州炒飯

試過絕望到要食嘉頓什餅

如果係神咪可以直接拎囉屌

鬼節=my燒肉放題

試過食二手飯

Ching我折墮到去偷隔離屋個阿婆D拜神生果食,幾多灰同埋爛曬

試過去盂蘭勝會拎神檯上面啲飽黎食

咁你真係好折墮

試過
連買七場利記
輸到冇錢搭車，飢寒交迫

新年果期日日去商場摘吉充飢

食m記啲二手薯條